點解香港人重未自殺死

活係中共魔爪下
樓價最高
讀完大學岀到黎捱生捱死先得皮幾
工時過長
又要做兵
日日係生存唔係生活
望唔到將來
點解大家重未了結自己

我認同
班老野咁鍾意而家香港
覺得我地攪攪震
應該留番俾佢地玩

標準答案：未供完樓
此post已完

點解要自殺？